機場 vs 港交所

邊樣影響大？

機場
港交所

世界級機場影響實大，但如果暴徒衝立會咁衝港交所再走入ifc避，邊邊影響大啲

利申：純學術討論，反對一切非法行為

都話港交所個data center 係TKO, 你搞交易廣場個back office冇用

要炸埋dr site 唔知係邊到

之前追過post
話港交所只係裝飾
全部交易都係電腦上 自動做

唔清楚事實
但check清楚好
要搞就搞電腦
唔好圍港交所
費事有人落單 做無謂犧牲

搵it撚check下係邊

唔掂嘅 搵果個黑客組織 anonymous
佢話幫我地 但唔知佢做過乜春
依家有任務交比佢地啦

anonymous